[澳洲戰線] 係澳洲讀書既全部同我入黎

利申: UQ alumni

前兩日uq(昆士蘭大學)有香港人同鬼佬搞連儂場比人數多幾倍既大陸離岸主義愛國狗(但唱國歌都要睇歌詞)踩場同打人

澳洲人不嬲就懶， d校園保安就想小事化無， 但澳洲有樣野好就係做野相對公平，如果大家投訴既話校方會執正黎做

如果讀緊大學既大家連埋你地U個hong kong student association搞連儂牆， 大陸哩再搞事， 打人我地就一定告到底， 連帶勾起大陸d假結婚，搶奶粉集體回憶

一來搞大佢可以迫澳洲政府回應(澳洲由反送中開始都冇咩人care, 報紙都少報導)， 再收緊移民令班愛國賊番中國大團圓， 二來亦可以令國際知道共狗係無處不在

大家集思廣益下應該點做

推

當年8964香港學生支援內地學生，今日反送中內地學生屌柒香港學生

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post

可想而知 共狗係哩三十年幾撚______ (自己填

push

光復香港 時代革命

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

[突發] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【幫手俾片、認人】紐約時報話要調查 721 元朗恐襲！

我建議聯同白人人權支持者做帶頭，因為澳洲人唔識分支那同香港人。有白人帶起，成件事順眼好多。勾結外國勢力

中國最好既人 仲有良知既人 就係8964被趕盡殺絕晒
而家14億人經過幾十年既人工selection 大多數都係邪惡既人 一定要打杖 人類先有希望

uq都表左態

係時候送班愛國人士番去習小學懷抱

幫推

係送至好 愛國回國愛

件事都好明顯澳洲大學收左中共好多錢先隻眼開隻眼閉，衰d 講，我唔覺得學校真係會所謂既公正處理
要挑起澳洲佬本地排華情緒先有用了

幫推！

PUSH

首先大家係UQ 個page 同 UQSS 搜證， 整合再report 去 home affair?

link:

有咩可以幫手？

都唔係嘅聯署都真係有效
元朗單嘢 the Australian 都有報

澳洲大學，內地學生多過香港學生好幾倍，香港學生要聯同當地學生先會有作為，基本上澳洲人都唔多喜歡內地人，因為佢哋行為不同世界接軌，所以要想辦法鈎超澳洲人情緒，先可以反敗為勝。

有咩可以幫到手？

畀我哋幫嗰班都變晒肉醬啦